"Vier," zei Slightly.
'En nu,' zei Hook hoffelijk, 'zeiden andere heren muiterij?'
Een lantaarn pakken en zijn klauw opheffen met een dreigend gebaar: 'Ik zal het doen breng die doodle-doo zelf naar voren, "zei hij en snelde de hut binnen.
Vijf Hoe graag verlangde ik het te zeggen.
Hij bevochtigde zijn lippen om klaar te zijn, maar Hook kwam wankelend naar buiten, zonder zijn lantaarn.
"Er is iets uit het licht geblazen," zei hij een beetje onvast.
"Iets!"
herhaalde Mullins.
"Hoe zit het met Cecco?"
vroeg Noodler.
